點解連登app死咗冇人講嘅？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

+1

Web版都有啲lag

我仲以為我電話壞左

應該有hotfix?

push

我仲以為係我部電話有問題

跟進中

冇事了

ios入唔到

Still fail on iOS

咪就係因為死咗講唔到囉，剛剛先入得返

入唔到 android 用家 卡咗係連狗度
網頁版好順

ios都仲係用唔到 仲用緊web版

ios用家：上到冇事
朋友ios用家：上唔到

仲以為我電話收得差

屌 連登app死咗

#訊息發送自iphone LIHKG app

入極都入唔到

iOS 都用唔到

無事wo